下點解要咁（你哋屌我都係咁話）

你哋屌我都係咁話
已經唔關民意事
點玩都唔係咁燒個啊伯啊
我寧願大大力用拳頭都唔會用火攻
我今次真係老虎蟹都割
同今朝開槍隻狗有咩分別
我明大家而家有幾嬲
但大家都清楚呢個完全係道德問題
殺雞焉用牛刀？

你收皮啦 你訓棺材既時候先再講啦
割你老母

拉

割你老母

拉 p牌仔

P牌割你老母
4個月仲問點解

當自己友比人割斷雙腳 行唔到路，腸飛哂出黎
你仲同我講呢D? 食撚屎啦你

不完美

咁關你撚事咩

收皮P牌，佢扮休班警在先

morning sir

人地已經無道德，你仲講係咪on9 ?

你都幾撚好笑 啲曱甴開槍 而家得一隻燒你咁撚多嘢講？

核爆左未?
未核爆割乜撚

不完美 可接受 需要改善

呢啲咪就係香港人點解比人恰
暴力我都同意
但唔好覺得和理非嘅方法可以成功
道路已經唔存在，宜家大把人都想殺人，因為社會已經唔正常，明白？

收皮

請善用不推文

咁小事就割？兩眼，一心，一腎一肝，性侵同唔知幾多條人命

你同我講割？你依啲左膠就真係冇道德，警曱打人唔見你擋？

Block完要記得用不推文回覆呀各位

收9啲廢老皮等佢地唔敢出黎打手足

吓咁你返老母個閪窿到啦

用不推文呀 醒目d好唔好呀

第一，下你老母
第二，你一向都係藍扮乜柒
第三，下你老母

分化
風向
入追擊list

黑警開槍，藍絲仲拍手呀屌你老母。

祝樓豬長命百歲 百病纏身，最緊要係無錢睇醫生
Btw blocked

只係計藍絲做既
42萬斷腳女手足 割肚手足 斷腳根手足 甩耳議員 桶穿肺女記者
香港人報仇唔係口號
割？不了

點玩都唔係咁燒個啊伯啊
我寧願大大力用拳頭都唔會用火攻
我今次真係老虎蟹都割
同今朝開槍隻狗有咩分別
//

你邏輯好奇怪
阿伯傷得輕過拳頭獅鳥

畫面唔好睇姐，但個阿叔其實冇咩事，淨係燒咗幾條頭髮。同埋你咁肯定佢係手足，而唔係卧底帶風向？咩都有可能，唔洗咁快落定論

割你老母 收皮啦 不㩦文

當樓主聽到藍絲討論嘅雙重標準（隻字不提藍絲拎刀捅人） 就覺得咁燒，其實都冇咩所謂。

問題就係咁簡單
點解有朔帶唔用有拳頭唔用
係都要用火
你今次好彩燒唔死佢姐
你覺得你真係咁識得控制火攻？
因為口角而燒死一個人
你話燒狗肉我都冇問題
因為啲狗真係仆街到極點
屌唔同意見就要用火燒係咩概念

你咪割lor, 本身唔係同路人, 收皮啦

咁你依家係咪燒曱甴先
你自己留意吓燒曱甴同燒藍屍係完全唔同嘅兩回事

針筒呢樣嘢千祈唔可以出現係示威場地！！！

收皮啦屌你老母，又話要針筒？

我淨係見到有件blue object 自燃

我覺得好振奮士氣wo

屌你老母

割你老母咩on9

道你老母閪

成班五毛一有機會就出黎分化
屌哂你地全家

你割關連登咩事
狗屎垃圾都post上黎

戇鳩

P仔就唔好講咁多野啦

你自己都有開過PO話玩針筒 原來得把口
小小野盲割

.

收皮啦屌你老母

收皮啦屌你老母
縮翻去你老母個西入面啦
大愛撚

個人唔反對以暴亦暴
但要對應返件事嘅嚴重程度
對手武力程度囉
你話個阿伯隻手揸住把菜刀先點火
我都認同不完美可接受
有冇人明我講咩🤦🏻‍♂️

可以放火燒人果位就係樓主
Respect

屌你

屌你老母 下個燒撚埋你 暖氣軍事

你割咪死開囉 wfc

意見唔同就係分化撚
咁我都唔知講咩好

哈哈原來你控制到㗎喎個燒傷程度
有冇諗過係因為我地好彩所以先燒唔死佢

希望樓主同佢屋企人比黑警打獲金
會令頭腦清醒啲

你岩
都係電光火石間好難控制同命令唔同手足
但若果出魔個手足，之前有朋友比藍絲打，斬，咁我係佢我都會咁做
道德係要有，但我哋永遠唔知前線失去嘅有幾多

意見唔同你都唔係第一日，咁撚辛苦留喺連登睇意見唔同嘅嘢，仲要咁好開埋post割，應該都係你最後一個post喇？唔送

下你老母

真係冇理由咁燒個呀伯！

你燒佢上身 佢除件衫就搞掂
下次燒埋下身呀嘛

割你老母咩

你都識講黑警啦
咁你就去搞黑警啦
火燒狗肉
又關藍屍咩事
唔反對暴力對待以暴力對待我地嘅人
如果呢啲人都要燒嘅話
咁馬蹄露荷蘭叻你都走去燒啦
點解轉做馬蹄露啲人就會選擇用手推

知唔知咩叫核彈都唔割

傻的嗎
我有話過見到唔同嘅嘢會覺得辛苦咩
我純粹指出有人提出唔同意見就比人話係分化
我可以好肯定同你講我一定唔係唯一一個有呢個諗法嘅人
歡迎繼續理性討論

屌, 用心良苦

咁你就去燒揸刀嗰個啦
你走去燒唔揸刀嗰個做咩啫
明我講咩未
嬲還嬲
諗清楚先

Morning student🙄

當火勢唔係我哋控制範圍內
老實講我覺得我哋今次好彩姐
如果燒死咗佢我諗唔到可以點樣處理